【朗豪夜市】點解呢檔臭豆腐咁撚臭同脆？

由桂林街到砵蘭街
咁撚多年咁撚多間臭豆腐
佢係零零舍臭零舍脆
係咪用左屎水狗尿黎醃

因為真係浸左屎水

所以佢一年淨係可以開新幀頭

除咗咸咗啲之外其實幾好食

但有時會食到Ammonia味

講左驚你唔敢食

唔撚係掛 食過幾次都唔覺

試過

咁應該真係用尿..

唔意外
佢真係夠臭同酥脆
唔似其他d臭豆腐係個皮硬少少就算
同普通豆腐無咩分別

唔好周街亂食嘢

幫襯黃店

第一句好正常，第二句陣膠味出晒嚟

幾錢？

15蚊舊

你唔講係旺角我仲以為係武漢野味市場啲相

朗豪海鮮市場

係tg 我用咗tg

屎水加洗腳水先有咁臭

今晚再食過

你唔係食咗呀？

唔意外..
有尿都唔介意？